Lihkg 可否學 telegram 咁加 sticker 功能？

如果可以就好方便la
唔洗限死 又可以滿足唔同會員

支持

咁同upload圖有咩分別